{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051270",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 오르토펜션"
    },
    "text": "慶州慣性海水浴場を眺めながら、快適で居心地の良いオルトペンションへようこそ。 客室はジェットスパとアートペインティングの異色テーマで飾られており、すっきりとした愛らしい雰囲気を誇っています。 広くて青い海はロマンチックな愛を作ってくれます。 一軒家の客室は2階のみご利用いただけます。マウンテンビューに位置しております。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎は不可能で、バーベキューのご利用には追加料金が発生します。 グリルと炭を利用してバーベキューを楽しむことができ、共用バーベキュー場も利用できます。 スパとカラオケ施設が完備されており、無料でご利用いただけます。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 ペットは入室とお連れいただけません。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって運営日程が変更されることがあります。 周辺にはハナロマートやコンビニがあり、便利に利用できます。 ペンション内には駐車場とボードゲーム、浄水器が備えられています。 入室時間は制限がなく、現場の状況によって一部の施設が利用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このオルトペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "このオルトペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "このオルトペンションでは送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューの利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルと炭は利用できますか？",
            "answer": "はい、グリルと炭を利用してバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "スパとカラオケ施設は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、スパとカラオケ施設は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しておりますので、インターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はご遠慮いただいております。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営されており、天候によって運営日程が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなお店がありますか？",
            "answer": "周辺にはハナロマートやコンビニがあり、便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "このオルトペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "このオルトペンションには駐車場とボードゲーム、浄水器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "入室時間は制限されていますか？",
            "answer": "入室時間に制限はありませんが、一部の施設が利用できない場合があることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 453
    }
}